[ 預言賭博 ] 信唔信好快就有人懷念689....

根據香港人既性格
信唔信好快
又有FB POST 港豬s衝出黎話

"其實 689算幾好呀 牠.......(下刪1000字)"

正評: 留名花生

(唉 希望唔好又輪迴)

其實689幾好 港人港地

so true

已經聽過董伯伯8萬5政策好，只是時不與我
煲呔守護香港核心價值

應該好快會有人讚689 停雙非，限奶令

前幾日見客 個廢老先係到講
「Cy 幾好呀 唯一唔受制地產佬既特首」
諗諗下又係呂

等睇五年後, 有人懷念林鄭

其實曾都幾好

我係加拿大見到cy其實幾做得野

「起碼都叫有能力啦，家下」

689幾好

哦

好簡單，只要林鄭取消限奶令，恢復雙非來港產子，樓市減辣

咁就會一堆人話689好

剩係復建居屋 幼稚園免費教育 都夠曬比連登仔吹奏

港獨之父梁主席

不嬲都覺得梁書記好好

vs 民主之父.....

廢老講既野....